大家幾耐無去旅行？

大家幾耐無去旅行？

7個月

10個月

2星期

差唔多年半
本來plan左年頭去歐洲散心
而家無得去仲要返份死人閪工

仲周圍去緊因為唔洗同大陸人搶，條街順左，冇乜旅遊人好正